想問推架著火嘅手推車出去嘅用意係邊

又唔會點阻到 觀感又唔好 你話打橫一排咁燒阻佢前進我都明 火燒手推車就真係想知有咩用

推

搞笑

已經FAIL左

唔撚洗問啦 第一日咩小小火咪由鳩

燈死左

出黎搞笑.,行兩步就反車熄埋

製造笑料

直接轉場算啦,點火完全阻唔到班狗推進

我都想知 推

支持升級科技樹 但係整跌左真係忍唔住笑左

無睇烏克蘭之戰？
燒道燒車胎，燒紙皮把撚

香港人冇依種經驗
係要學下先架啦

好幽默

比少少時間手足學用魔法技能

做下小實驗睇下點燒姐，連紙皮都唔識燒，點燒大野

你on撚9 到個個stage未？目前咁做有乜用先

好似BBQ起緊爐咁依家

未到中秋節唔好玩火

我唔明究竟想做乜9.......

著左火又唔推

應該去超市，拎架超市車去推

形式上燒下野
順便等啲人習慣

開緊營火會

唔好再留戀喺度啦

只有幾步路

走啦前線
燒黎完全無作用
又阻唔到黑警推

慢慢來

一推就跌

推唔到就走啦

笑撚死人咩

究竟係做乜9....

不割蓆

走啦好心 講明左be water

營火會個火都唔會咁細啦

有堆狗上車走左，小心比狗包圍

愈黎愈大喎

o camp fire?

越黎越大火

年輕人別急，要學識「溫水煮蛙」

燒D膠又搞到成條街臭曬

破壞其他人對呢件事的感覺

明明警犬E家已經變成無差別攻擊 見人就射

搞呢D野又幫唔到件事

另一面先屌狗影響民居亂放催淚彈

不割蓆但真係唔明有咩實際意義 我覺得目前咁做只係俾位人入

宜家好大啦

跳返隻成吉思汗

可能練習緊？

熄左...消防哥哥好快手

消防電單車 原諒我見識少

轉頭即刻救熄啦 有咩用先 又搞到個觀感唔好

走啦 前線

路障

呢啲畫面比班上年紀嘅和理非睇到又扣分

真係唔好再起火，香港地方細，好危險，唔好人地國家做咩就跟人

直接be water走啦 無必要咁做

大家要明係一兩條街贏唔代表成個運動贏 真係諗清楚

仲要唔近差佬 又唔係做路障之後即散 淨係臭自己嗰邊

做路障

玩咁耐都無狗到場 肯定係鬼做

係 呢下真係冇意義 淨係傷自己

唔討論有冇鬼 只會搞到人心惶惶慢慢分化 講翻件事 冇意義嘅真係咪做

燒d有毒黑煙出黎自己友吸
轉頭消防就一臉無奈滅左火

做一張可以比建制藍絲黨媒大做文章既圖片，可以上綱上絲到危害國家安全。

我估點火等消防救熄，拖時間走人

同意 呢個時候燒黎根本就冇用
比全香港見你係到縱火 破壞觀感
跟住燒兩燒又比消防整熄 做乜9

直接走都夠時間啦 點火咪仲曬時間 be water走啦

我見加料都係同幾個人 老老77 整呢d唔係想屌 黃大仙都進化搵野塞完就走 佢仲慢慢加料 呢班唔係鬼就真係on9 仲要燒膠

一步一步 進步架
第一次玩火係咁
之後會越火越勁

呢到好多冷氣軍師，前線做乜關你地撚事咩

搭爐BBQ仲開心啦

你唔好搞事 講個合理嘅用意出黎就得

合理用意？點火示威有咩問題，係咪前線樣樣野都要同你班冷氣軍師傾呀

尊重都要有邏輯先得架麻 仲要燒膠 營火完又唔係比差佬聞

放火即轉場

失敗乃成功之母